從油價中感覺到 從期指看得到

應該股災啦

仿忽已是最明顯的，股災～

???

仿似已是最直接的 股災

你哋教會有冇視像崇拜

癲

未到8月都感覺到52歲(破產)

一公升原油平過一公斤可樂世界的荒謬

古再？

點都肯定平過一公升眼淚

國家隊呢
阿爺呢

係咪郭富城既弱？

是無力 但有心
暗來明往 誰說這算是 股災

已止蝕-50k

今晚有無得彈 救市未

沒災透

油價大插，會影響通漲
全球印咁撚多銀紙都係為左通漲保經濟，等睇戲

雖話企業低油價可保成本姐，但係

即管睇下可以減多幾多次息救經濟

應該又要量化寬鬆印銀紙先搞得掂

無用家
而家跟本唔係需求出左問題而係供應既問題

印再多既錢都balance唔到個供求，印錢係大錯特錯

中